幫襯左網上行十鳩幾年都未試過斷線

究竟斷線嘅滋味係點架

用開HGC都想知, 得閒無事就會聽到大家哀號

咪撚on9
網上拜日日斷

我就係今日凌晨開始斷。到而家未上到

以前就話貪平先用hkbn姐
依架網上爬都唔係貴

依加又斷

宜家瘋狂恥笑啲frd 200幾一個月仲用緊100mbps
仲要行Lan線